[hehe] 我係咪未習慣有男朋友

背景
中三時我鍾意咗個直男朋友A，中四再鍾意另一個B。我對兩個既鍾意毫無退減，仲要係咁上升。但我知道永遠冇可能一齊，所以我好努力識人，希望忘記對佢地感覺。

最近仲識咗個男朋友(但陣係見過5次)，但我似乎仲沉緊直男船，完全比5到感覺佢，仲覺得自己好似返緊工。

重點
今日同男朋友出街時，收到直男B係group傾女仔既相，個心既刻down曬。然後我on9到話比A聽，A就叫我分手揾個個。

問題
其實我係咪未慣拍拖。
又會5會我以後5揾A同B就可以move on ，但我地d朋友圈子又互相重疊。我又5想冇咗d friend。份人又超級怕生。

求教或吊都得

題外話
心情一down比人串就即刻易發脾氣，其實我係咪脾氣差定正常反應。

唔好搞基啦 屌閪仲爽皮啦

屌屎眼又唔衛生

死心啦 直男冇可能㗎

我5係話我一時鍾意男人，一時5鍾意男人，而係我d feel比曬d直男，比5到個鍾意我既人

賤

a同b知唔知你係gay同埋中意佢地？

我都覺得賤，但其實我同男友都係見過5次，再加上佢係我第一任，我會5會未慣佢存在。第三次見佢時我真係有一瞬間比佢溝到先同佢進一步發展，但之後佢好想除褲，個feel就down 返，我以為見多幾次會升返

a知我gay,但5知我鍾意過佢

咪玩人啦屌

咪玩人 一係你就襯 佢對你仲未愛到好深 快啲分手 咪害人

慢慢黎啦

點講好，直講好hurt

....

直男.....
勸你趁早收回不切實際既唸法

識多啲人囉 然後可能搵到其他人更值得你愛呢
咪嘥時間係兩個直男
除非你有信心令佢哋鐘意你

不如讓個男朋友比我 你只想當個男仔水泡 個心又放唔落咁多人

我知道唔容易......放棄鍾意直男啦
除非....你預左冇好結果